[內有飲筒 慎入] Mos Burger好高質

$44連飲筒
麥當勞收皮啦

痴撚線竟然有飲管

本身應該有嘅嘢
香港人竟然覺得係恩賜

樓主快啲走
環保撚全面進場

塑膠飲管替代品：

不入十大：
第十二位：唔用飲管
第十一位：可重用飲管（例如不銹鋼，玻璃，矽膠，竹）

十大塑膠飲管替代品：
第十位：粟米塑膠飲管（PLA生物塑膠）
第九位：牛油果果核 / 甘蔗渣纖維塑膠飲管 （PLA生物塑膠）
第八位：糖和植物油發酵製成的 PHA 生物塑膠飲管
第七位：紙飲管
第六位：植物莖部（例：小麥莖，木瓜葉莖，通心菜）
第五位：糖飲管
第四位：餅乾飲管
第三位：意粉飲管
第二位：大米木薯飲管
第一位：海藻飲管